香港邊度仲有好食嘅炸醬麵

頭先心血來潮想搵嚟食，點知搜尋結果差唔多全部都係韓式嗰種，屌

各位有冇好介紹

羅富記 唔會死甜 又夠香辣

我都好鍾意食, 留個名等巴打分享